[新手] win 10 OBS 得1邊有聲

已前用過插哂HDMI線 PC 同 直播網頁 都聽到 PS4 GAME聲
冇用1排, 前幾日手痕更新最新版本 ( 25.0.8 64bit windows )

搞咗好耐都係
PC聽到GAME聲, 但 直播網頁 冇聲
直播網頁 有聲, 但 PC冇聲

setting 方面都係一般冇搞過

求高手求解

通常呢啲更新完都要入OBS個SETTING 重新SET一次你要佢錄個條CHANNEL

都仲係搞唔掂
多謝你先